機鐵咁撚貴，點日日入去機場呀屌？

咁多人發夢時開飯都有問題
機鐵來回都成兩舊水啦

閘口派 barcode 行動有無得諗？

大陸乜7基建都有事前事後公眾考察團，比人民感受國家既偉大
咁點解三跑無份？
香港人，一定要欣賞偉大既三跑工程
因為你都有份比錢嫁!! 比多幾十蚊就可以令更多香港人親身感受到宏偉既工程!

直接跳入去啦 搞咁多 不合作運動之一

呢個係和理非超合作運動

p 牌唔好又想抹黑

點解要搭機鐵？

jump

封左個閘口感應器？

機鐵打手...

只係其中一個方法幫倒有需要既人入去
而家機鐵有 barcode 入
方便派比人

你就打手

跳閘呀屌！！！！！！！！！！！

咁點解你明知貴都叫人坐airport express?
無巴士?
on99

係入面無限過夜
佔領機場正式啟動

老友記東涌線加 s1 10蚊1日到

睇邊架, 可以係一樣價錢

機鐵一直冇查飛撚, 依家唔知啦

講錯, 我員工價黎

住東涌 日日老友記 都冇事

跳閘1蚊都唔洗比

屌仲要講多幾多次
就算唔想跳閘

青衣入呀青衣入呀青衣入呀

見到仲講來回成舊水真係把幾火

weekend 一定夠人 好易塞爆
8月17 18 齊齊塞機場啦
星期六日 機場開唔到 迴響一定大
818 塞完再出去遊行

跳閘啦
仲比咁多錢黨鐵賺

香港站有人企閘口

捉到都係罰5舊